Site-landing - сайт с красивой анимацией блоков.

Пример: ​http://www.globprojects.cf/test/index.html

Пример прелоадера: https://dribbble.com/shots/1297289-SurveyPlanet-app-Loader-GIF

Плавное появление блоков сайта: https://impuls-web.ru/kak-sdelat-plavnoe-poyavlenie-bloka-css/

Рисование на чистом css: https://lamastravels.in.ua/other/pictures-css-single-div-15

Что делать?

Что нужно сделать?

Структура сайта:
-Хедер, в котором есть лого, навигация по сайту, вход в аккаунт. А так же в нем красиво оформлено появляющееся меню. Стоит заметить, хедер прозрачен на 25%.
(в остальных страницах сайта, все объявленные их названия тоже являются хедерами, только они относятся к определенной странице)

Home


Header. Плавно появляющаяся секция 'баннер' с картинкой, кнопкой 'Next'( переход к следующей секции )
Следующая секция 'One'. Тут все просто, почти так же, как в баннере, только картинка хорошо отделет от предыдущей секции своим прямоугольным размером во всю ширину экрана пользователя и и немного больше текста.
Следующая секция 'Two'. Немного сложнее предыдущей в плане того, что блок с текстом плавно появляется справа и имеет кнопку, возвращающую пользователя на верх страницы ( к первому блоку )
Следующая секция 'Thee'. Все так же, как и с 'Two', только блок с текстом плавно появляется слева.
Следующая секция 'Four'. Стоит заметить, что появляется так же плавно, но тут никаких фото нет. Лишь картинки, которые необходимо нарисовать с помощью css. Возможно вам непонятно, как создать линию с цветом #e44c65, но можете попробовать манипуляции со стилями для <'hr'>.
Следующая секция 'Five'. Наиболее простая в сравнении с предыдущими. Это лишь обратная связь по e-mail.
Footer - последний блок страницы Home. Тут находятся элементы копирайтинга, возможность найти в соц.сетях. Т.е. ничего особо сложного.


Layouts (каждая из страниц sidebar имеет свой хедер)


Left sidebar. На данной странице нет особых сложностей, необходимо лишь создать sidebar и соответствующе оформить его.
Right sidebar. Все тоже самое, только в данном случае sidebar находится по правой стороне.
No sidebar. Название говорит само за себя. Это одна из самых легких страниц сайта.
Submenu. Оно содержит 4 элемента опции, однако в примере оно не рабочее. Вам же необходимо в подобном оформлении создать портфолио каждого из членов команды. Поэтому переименуйте его в 'Рortfolio team' Оформление портфолио на ваш взгляд однако этим займемся в последнюю очередь.


Elements


Header.
Section <'text'>. Может составить сложность лишь в применении большинства элементов HTML и различными манипуляциями с текстом.
Section <'lists'>. Манипуляции со списками.
Section <'table'>. Обычная таблица.
Section <'buttons'>. Кнопки с красивым эффектом при наведении и пара "недоступных".
Section <'form'>. Формы ввода, выбора.
Section <'image'>. Манипуляции  картинками (их размер и местоположение).
Footer.

Основные проблемы, с которыми можно столкнуться:

На сайте перечислено большинство базовых элементов HTML и css, но вам так же придется заменить скрипты js на css. 

Доступные задачи:

1. Рreloader
2. Header
3. Home
4. Layouts 
5. Elements